有無人試過相見恨晚呢種感覺

@431

關癲婆咩事

屋企有地下室? 請問你養唔養貓 識得自己屙屎自己沖廁所

冇

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

佢仲未入嚟

出現了

又鞭 唔好咁啦

點解要叫佢

因為有馬化雲

佢哋唔啱啞?

我今日深深感受到

有啲嘢真係好難講出口 對唔住

其實我唔識佢

咩料

笑撚死我

佢做咩事咁憎你

邊個話我憎佢=.=

5g佢
成撚日同幾個八婆入我啲post 搞事

不如趁今次機會講得你清我楚

次次有關佢嘅post你都會屌佢

幾個八婆

邊幾個

我copy=.=段嘢太好笑

你係其中一個?

唔認得啲名
佢地成日改名
有個咩咩男朋友

一定係有牙齒印 今次我連佢個名都冇提過你哋就入咗嚟

仲有@真係tag到架咩

吳夏榮

吳xx

唔關我事 個咩星中之星先係

我見到相見恨晚先入

有印象

笑到肚攣 咩咩男朋友

你同佢又有過節?

有份嗰啲佢都計埋㗎

見親就忍唔住入

好撚on9幾個八婆

網絡希0

咁係咪姐係tag usernumber同username都係唔work架 可唔可以有人係下面tag 我個名同number試吓

同情

想俾佢嗲

我代佢嗲ok？

有冇人可以@下我

佢好認真

我認真撚

笑到標眼水

自己嚟啦..

無@#function

馬化雲我屌你老母

出現了好撚好笑頂！！！！！

淨係知俾人撚

不要再說了

岩岩都睇咗 唔怪得咁撚嬲要話人好撚可憐

自己自爆轉頭

笑到pk真係

有但可以點

望

睇晒成個post好驚 網絡欺凌始祖

好慘啊狗C兄 account都丟埋

咪係 人地可能因為咁而自殺

明明佢鬧我先

我決定加入八婆堆 為狗ching討回公道

我都係不過最近好似唔夠位擺了

得罪佢會被公嬸

輸咁大舊錢都夠折墮，大家仲要打落水狗，好累呀。
我有日真係只係頂唔順自殺，你哋過意得去。

會唔會真係死咗

有 通常係加埋一見如故嘅感覺

可能七月會返來搵馬化雲......

好可惜呀真係 而家嘅我真係無敵咁濟 可惜佢已經有男朋友

聽唔聽到有狗吠

但通常來得快去得快